[試運轉]電台 傾計 聽歌 點歌 包羅萬有

小弟行年二十, 讀書唔多,開台除左想自娛同同更多唔同既人交流之外
更加想為各位創造一個可以做住野聽又得拎出街聽又得既直播頻道,可以陪住各位排解心中既寂寞
致力締造各位心目中既電台
各位如果想點歌只要post條youtube link比小弟就得

參與左
其實唔洗推post, 上吹水台既人多數唔會睇live stream

要睇直播既會自己入直播台, 而已直播台冷清到無人咁制~

多謝巴打
不過都會努力推下POST